[ 714後續 ] [今晚8點新城市見] 希望去嘅朋友入一入黎

相信今晚８點會有好多人到新城市Customer Service Desk 要求管理處／新地回應事件。今晚會出現嘅你，除左包圍施壓外，好希望大家一定要要求拎張投訴form 黎填，寫得愈多愈好。

講下入投訴record嘅目的。琴晚在場／本身已 follow 開尼單野嘅人都應該知道，從正式渠道上（即到時佢交俾你嘅果份 form ）所謂嘅投訴對象唔係新地／新城市廣場，而係佢地嘅子公司啟勝管理服務有限公司。因為咁，好多琴晚在場嘅朋友一知道就好鼓噪，話「無用嫁啦！唔洗哂時間啦！唔係對新地嫁！」而放棄左填張野。

我認同填果張 form 係交代事件方面真係無乜用。因為你已經想像到作為一間獨立運作嘅管理公司，佢地內部嘅處理投訴機制的確係絕大可能上唔到去。就算上到去都係自己人，根本唔會嚴正看待問題。其次就係，你都預左佢會掟Ｄ罐頭答案俾你。是是旦旦隨隨便便求求其其。你無心堅持follow up嘅話件事真係好快就會淡左。

咁點解仲要做？我投訴嘅目的有以下兩個：

（１）佢地必須要白紙黑字記錄低投訴內容。個人認為尼次事件一定要係公司內部有大量投訴記錄。就算好多人圍佢，無record嘅話公司內部evaluate件事嘅時候，事件嘅嚴重性on paper上睇會相對減少。當然都唔少得從其他渠道投訴，e.g. 炸email box，facebook account，寫comment，打電話 ... 但入 form依然係最易出條數出黎同埋（對佢地黎講） follow up成本相對較高嘅方法。當然，投訴仲可以係投訴人較低成本下延長追究方法，例如要求佢地定期匯報跟進狀況，拉長成件事嘅受影響程度同時間長度。

（２）加重前線員工嘅admin 工作量，令佢地知道自已老頂落左個幾咁錯嘅order，每日都活係有市民上前同佢地理論對質同收信嘅日子。我亦都會提醒前線員工，如果佢再帶我遊花園／往後俾唔到滿意嘅答覆我，我會針對佢嘅工作能力同表現投訴埋佢。我要求公司嚴正看待我嘅投訴。

尼次事件嘅核心問題絕對係管理不善，只保護自己展覽財產而妄顧顧客安危，當場亦無好好保護在場顧客等。今次事件所造成嘅影響實在太大，作為理應將顧客放係第一位嘅管理公司居然反將顧客嘅安危放之不理，無一個合理交代同解決方法的話實在難以原諒。

我會每日都去新城市廣場入投訴form，都已經諗好左針對今次事件每日可以投訴Ｄ乜。我知道仲有好多其他方法去反對／對抗今次事件，衷心希望香港人唔好咁易忘記今次，係新城市＋新地＋啟勝容許左流血事件係商場內發生。

我係沙田友，我愛香港，支持示威者，譴責警方濫權暴力以及所有幫凶，公道自在人心，大家要加油撐到底。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

盧偉聰終於講返 我地200萬人既心聲出黎!
身心舒暢!

圍左順便填張form